有冇人報左hkuspace基礎文憑

小弟dse11分 但數學u左
做到同學既一齊加油上番u

報左電競

乜有電競科架

有

點解會想揀hkuspace？

條路可能長啲
但係肯讀嘅話大把機會
加油

垃圾學店

11分不如諗下自己適唔適合讀書

盡早退學 搵野做較好

因為見uspace DFS grad 左幾學生有幾個升左去nursing school 同升左hku護理(自己本身想讀護理

多謝你

咪玩la

Mhpm?

咩係 Mhpm

Medical and health product management

個嗰係high dip黎wor

有fd

比左學費啦 你報左呢個？

Grad左啦

11金竹

11分仲想做護士害死人

做到就好了

唔好傻啦11分點入啊 nursing council 有寫入學要求 就算你DFS爆四 DSE冇五條2係絕對唔會收 retake好過啦

讀nursing 就retake 啦
唔理你升u又好nursing school又好
Nursing council 要求嚟
En要5條2
Rn要3322